有冇人覺得追人工好難開口？

諗返起以前返某啲公司 次次追人工 硬係尷尷尬尬
但明明有準時返工 就應該準時出糧
有冇人突破到呢種出糧尷尬

要識passive aggressive

7日唔出直接勞工處

次次追Finance數就會話老闆未批，糧都唔批就咪請人返嚟打工啦

有聽過下 大概會點運用係職場

同請教

有時想佢快手出糧完事
如果要出勞工處呢招 就要7日先可以用

你腦細根本係拖
其實簽個名好易 係係佢銀包拎錢難

明明係人地錯，點解自己反而尷尬？

D 錢你既, 有咩咁尷
佢拖就同佢講勞工處見

攞公司野出去賣

拖糧乜都唔洗講 直接勞工處見 當老闆係狗咁樣屌7佢

你戇鳩

現代奴隸

難開口咪唔好開囉
其實返工都唔一定要下下講錢姐

獅子山精神

我都覺得係咁
但心態上唔知點解會尷尬
但行動上就睇唔出既 會照追

都唔止係出糧既
我諗係"追返人"呢個行為我會尷尬
例如借野比人容易 問人拎返就難開口
所以事後就好小會借野比人
但返工出糧要生活好難避免

就係知返工出糧係等價交換先需要開口講
我知我係認真咗答

既然天經地義 又洗乜尷尬

On9仔

On9呀？ 唔係準時自動過數嘅公司都做

以前返Parttime 或者 計佣既工個個月唔同人工

今個星期唔撚出糧
就問佢下星期幾會出到，要佢答你實際日子